港女可恥向埋單說不！

有冇巴打開過group講下邊d女落過仔，等一眾巴打可以小心為上

落過仔起碼扣分啦巴打

十個25歲香港女人估計有至少3.5個落過

肯定唔只 我d ex都落過 手頭上有好多料